關於物資我有啲野想講

小薯仔成日執學校想講下

（1）每次班房要咩物資大家都會好激動咁叫，結果會出現由一年級都運到上六年級既情況，結果積左好多物資係班房，有時班房比老師趕果陣趕住散，都拎唔切物資。
建議大家真係急切既先好嗌落一年級，一黎物資可以易啲分散係唔同年級，二黎重野有時同學仔唔洗搬得咁辛苦 幾件唔重但一袋既話就好撚重啦

（2）如果傳緊物資上六年級時但六年級話唔要喇，可以三/四年級既每人都keep起啲，當一年級要既時候拎返都易啲，或者去到其他地方有同學要都有貨

（3）有時大家臨放學見到有人漏底書包，可以幫手望下咩黎，再搵其他同學仔幫手散下拎啲返屋企，其他年級突然要用都可以拎出黎。 當然知道有老師查書包就危險既就唔好拎啦，但病左戴口罩，屋企有人受傷有鹽水係無問題架嘛！

Btw 多謝今日隔離屋比物資我地學校既人 你同我都估唔到會有呢日，多謝你地支持我地！
至於扔濕紙巾落黎果個，我屌你老母臭化閪啊！

係學校拎左把膠剪返屋企做美勞
今晚瘋狂剪紙先

最近開得多冷氣成日氣管收縮不停咳，唔知哮喘藥有無用

係學校做毒撚

推！ 呢個真！好多時最後啲物資都係會浪費左！

推

六年級班房好多同學仔，嘢又多其實好迫
或者可以考慮多餘嘅嘢回傳比四年級幫手拎住先，要用嘅時候唔使再由一年級開始慢慢傳

起身默默推～
我都好驚迫到六年級啲同學 始終同學先最緊要

拎左支生理鹽水返屋企，媽咪煮野食比椒彈到都可以洗

我無野講～